點解今時今日仲會有人話有警察係好人？

瞓撚醒未？

先唔講雨傘同魚蛋，我只講今次

今次抗爭維持咗就嚟都兩個月

每一次示威每一次衝突，啲黑犬都係絕不留手

一棍又一棍咁毆落嚟，啲同伴一個接一個咁流血

你同我講警察有好人？

有啲人話佢地都係打份工姐，份工要你打人你就打嘅話，你仲稱得上好人咩？

真係好人嘅，我同你講，你得兩條路揀

一係你就辭職，做返個人

一係你就係衝突嘅時候，願意行過去示威者個邊，一齊對抗黑警同呢個極權

如果兩樣你都做唔到，sorry我諗你只係犬形生物。

都有第三樣嘅

消極怠工，叫你追就行慢幾步

叫你打就打唔中

宜啲都叫係番個人

我無野講

做得警察 反而向惡勢力低頭 其實沉默都係暴力